大家鐘意緊啲定鬆啲

其實大家買鞋個陣會預到岩岩好冇多冇少
定係預返少少位

我出返去先

笑死

緊啦 紮腳